依家黑雨，證明曼今晚一定拎到歐霸！

天降黑雨，曼聯必勝

,